# STM32 Schulung
## Ein Kurs der die Basis Programmierung des STM32 erklärt

Diese Kurse sind auf dem niedrigsten möglichen Level gehalten so das jeder mit einsteigen kann.

## Die Kurse

1. [Kurs 0](https://gitlab.com/iotssl/STM32Basics/tree/master/Kurs_0) Ein Test Kurs um die Funktion und das Zusammenspiel zwischen Gitlab und Segger IDE zu testen 